====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il serait bon que la liste de ces projets ne soit pas uniquement guidée par leur « faisabilité » à l ' issue de la consultation de promoteurs et investisseurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

